上海醫生主任話換晒共產黨入去救去微博上左熱門

有d奇怪.微博居然唔block
仲上到熱門

哩排上面風向係有啲奇怪
可能係民怨太勁要’洩洪‘

因為講果個醫生都係黨員
佢想帶出危急關頭 黨員會站出黎

咁雜種站出黎未

9up 幾句就可以維穩
又可以宣傳黨嘅偉大
分分鐘過完今次疫情
共產黨嘅政權更加穩固

究竟有冇換到 真係得佢地先知

換左之後😊殺人定火化都快D